{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041760",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61263&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 AM HOTEL"
    },
    "text": "群山AM HOTELは2名基準で運営され、追加人数がいる場合、1名当たり10,000ウォンが追加で課されます。 チェックインの際は、身分証明書を必ず持参して提出してください。 ホテル内の客室はバトルグラウンドを実行できる仕様を備えていますが、ゲームをプレイするには別途アカウントを購入する必要があります。 AMホテルは2つの駐車場を保有しており、観光バスも駐車できる広い空間が用意されており、計30台の車を駐車できる施設です。 ホテル内部には隠しカメラ検出器を設置して定期的な検査を行っています。 客室内部にはコンシェルジュマネージャーが毎日2回客室を点検しており、ウォッシュレットと空気清浄機が各客室に設置されています。 また、最高級リネンを使用して最高の寝床を提供しており、ヘアアイロンやヘアドライヤー、ノーハードPCシステムも備えています。 ロビーには漢江が羨ましくないラーメンポグリ2台が設置されており、お菓子類やシリアル、コーヒーマシーンも完備されています。 8月には品格のある朝食をオープンし、専門調理師が多様で、家庭食のような韓国料理の朝食を提供しています。 朝食は火曜日から金曜日まで提供され、月曜日、週末、祝日は朝食を提供しません。",
    "QA": [
        {
            "question": "群山AM HOTELは何名基準で運営されていますか？",
            "answer": "群山AM HOTELは2名基準で運営されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、1名当たり10,000ウォンが追加で課されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際は、身分証明書を必ず持参して提出してください。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でバトルグラウンドをプレイすることはできますか？",
            "answer": "ホテル内の客室はバトルグラウンドを実行できる仕様を備えていますが、ゲームをプレイするには別途アカウントを購入する必要があります。"
        },
        {
            "question": "群山AM HOTELは駐車場を持っていますか？",
            "answer": "群山AM HOTELは2つの駐車場を保有しており、観光バスも駐車できる広い空間が用意されており、計30台の車を駐車できる施設です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内には隠しカメラが設置されていますか？",
            "answer": "ホテル内部には隠しカメラ検出器を設置して定期的な検査を行っています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室内部にはコンシェルジュマネージャーが毎日2回客室を点検しており、ウォッシュレットと空気清浄機が各客室に設置されています。また、最高級リネンを使用して最高の寝床を提供しており、ヘアアイロンやヘアドライヤー、ノーハードPCシステムも備えています。"
        },
        {
            "question": "ロビーにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ロビーには漢江が羨ましくないラーメンポグリ2台が設置されており、お菓子類やシリアル、コーヒーマシーンも完備されています。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から提供されていますか？",
            "answer": "8月には品格のある朝食をオープンし、火曜日から金曜日まで提供されています。"
        },
        {
            "question": "朝食は何曜日に提供されていませんか？",
            "answer": "朝食は月曜日、週末、祝日は提供されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 517
    }
}